{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028697",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "구움집"
    },
    "text": "坂道のスタート地点に小さな焼き物屋は、帰りは定価はちゃんぽんだ。 すぐ左に上り坂のスタート地点には緑のストライプアーニング屋があり、メニューにはゴメバタースコーン、ココナッツスコーン、ヴァローナチョコチップスコーン、ブルーベリーマフィン、アーモンドマフィン、トウモロコシクランブルマフィン、ピーナッツバタークランブルマフィン、ヴァローナチョコマフィン、よもぎクランブルマフィン,黄チーズクランブルマフィン,ベローナ·ニンジンマフィン,レモンマドレーヌ,レモンココナッツマドレーヌ,ガナッシュ·マドレーヌ。 価格は各メニューによって異なり、スコーンは3,800ウォンから4,400ウォン、マフィンは3,300ウォンから3,800ウォン、マドレーヌは3,400ウォンから3,800ウォン、パウンドは4,500ウォンから4,800ウォン、クラッカーは2,000円から2,900円である。 すべて多様な種類のパンと菓子であり、価格帯も多様で多くの人が訪れるところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "焼き物屋の定価は何ですか？",
            "answer": "焼き物屋の定価はちゃんぽんです。"
        },
        {
            "question": "上り坂のスタート地点には何がありますか？",
            "answer": "上り坂のスタート地点には緑のストライプアーニング屋があります。"
        },
        {
            "question": "ストライプアーニング屋のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ストライプアーニング屋のメニューにはゴメバタースコーン、ココナッツスコーン、ヴァローナチョコチップスコーン、ブルーベリーマフィン、アーモンドマフィン、トウモロコシクランブルマフィン、ピーナッツバタークランブルマフィン、ヴァローナチョコマフィン、よもぎクランブルマフィン、黄チーズクランブルマフィン、ベローナ・ニンジンマフィン、レモンマドレーヌ、レモンココナッツマドレーヌ、ガナッシュ・マドレーヌがあります。"
        },
        {
            "question": "スコーンの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "スコーンの価格帯は3,800ウォンから4,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マフィンの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "マフィンの価格帯は3,300ウォンから3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マドレーヌの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "マドレーヌの価格帯は3,400ウォンから3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パウンドの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "パウンドの価格帯は4,500ウォンから4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラッカーの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "クラッカーの価格帯は2,000ウォンから2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストライプアーニング屋はどのようなパンと菓子を販売していますか？",
            "answer": "ストライプアーニング屋では多様な種類のパンと菓子を販売しています。"
        },
        {
            "question": "焼き物屋とストライプアーニング屋は多くの人が訪れる場所ですか？",
            "answer": "はい、焼き物屋とストライプアーニング屋は多くの人が訪れる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 500
    }
}